話自己好攰嘅同我入嚟

我理得你攰唔攰，721都同我出黎唔該

人哋建制今日吹囇雞咁叫人出黎，我哋自己內部仲俾人玩緊分化，啲垃圾膠post都俾人推到上熱門

點解一個721嘅文宣、戰術post都見唔到
點解一個721嘅文宣、戰術post都見唔到
點解一個721嘅文宣、戰術post都見唔到

仲有有邊個唔攰，我自己都好攰，但係睇住班狗咁樣打人，個政府又咁垃圾，幾攰都要出嚟行

今次班狗份不反對通知書淨係去到灣仔，遊行路線縮短咗，唔代表我哋會少人左，上次隊尾去到北角，我要今次隊尾去到太古城

最後都係果句
721見
721見
721見

721你地搞唔掂政府，我話既！

[721裝備攻略] 只需12蚊即可施展打狗捧法！

港女教大家買野餐用品 之aeon篇

[721置頂] 警犬部署分析

721見

唔好再推啲垃圾post啦

推
Print哂d文宣出黎貼

幫手推上去比更加多人睇到呀

幾攰都會出來，因為香港係我屋企！721見！

推

唔好再比啲垃圾post留喺熱門啊

比更加多人睇到呀

而家熱門頭幾位仲係一個721 Post都未有啊

好急啊大家幫手推下啦

721見!
一齊出黎行!

點解得一個721嘅post！

【文宣綜合收發站2】Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

大家一齊721見